Freitag:
- Java 1 (1x A4 beidseitig)
- Java 2 (1x A4 beidseitig)
- LAN (1x A4 handgeschrieben)
	- todo: subnetieren
- ITS (1x A4 handgeschrieben)

Montag
- ISE (ohne spicker)
- VIRT (ohne spicker)
- DB 1 (1x A4 beidseitig)
- DB 2 (1x A4 beidseitig)
